Hij zei niets, maar steek de sleutel in zijn zak.
Vervolgens vertelde hij me te kijken aan de ene kant van het kerkhof, terwijl hij zou kijken op de andere.
Ik nam mijn plaats achter een yew tree, en ik zag zijn donkere figuur verplaatsen totdat de tussenliggende grafzerken bomen hid uit mijn gezicht.
Het was een eenzame vigil.
Net nadat ik had mijn plek hoorde ik een verre klok strike twaalf en in tijd kwam één en twee.
